［香港人加油！］曼聯終極FF轉會窗暨反對香港獨立及黑警死全家吹水區 [874］

lm

光復香港，時代革命

Journalist: "Zlatan, do you think Antonio Rudiger can stop Bruno Fernandes?"

Zlatan Ibrahimovic: "Yes he can stop Bruno Fernandes after the match to take a picture with him.”

廢老

傳沙維返巴塞教
好多隊都搵名宿教
派路又去咗祖記U21
遲吓全部強隊都係

球會要即食一兩季無成績就炒，名宿襟捱好多

又容易服眾
沙維起碼同美斯有計傾

般奴先係真正嘅電話佬

之前係咪話沙維reject咗先請而家嗰個
同埋之前華維迪真係教得咁差咩 由上年已經話要炒佢

Lm

等高普去教德國隊就到謝拉達返猁教

華維迪戰術 : 乜波都比哂美斯派牌完

除左搵哥狗沙維小白教，如果唔係都係圍住美斯排戰術，邊個敢得罪佢

聽講AC米蘭有興趣P仔

Rangnick識波

快

送jones and lin

仲有死咗嗰個都幾勁

Daddy怪陣打錫菲聯

442?

朗隊

睇下軒仔頂到幾耐

我估進攻會變4231

唔好講笑，去到意甲可能岩佢洗

應該442啦，23 27都係翼嚟

節奏夠慢 可以比佢上腳之後慢慢睇住黎做波

有冇人睇到蘇斯克查用馬迪用得好聰明
依家佢做野少左.就算佢速度慢左都好
但係馬迪依家仲適應過以前.3個中場都能夠控能夠傳

真心祝福佢 希望岩踢同set buy back

盧施素在普捷天奴（Mauricio Pochettino）手下很難踢上比賽，但在摩帥這裡成為了重要球員。摩帥說：「我來球會時，他踢不上比賽，我認為當時他唯一的正選是歐聯作客對巴爾格萊德紅星，除此之外他沒比賽踢。」

「我來了以後，他所做的正是我喜歡的，一球員用表現說話，沒有寵壞的孩子般的反應，沒有哭鬧，沒有抱怨，沒有經理人和家人到處在社交媒體亂發信息。一切只在我和他之間，‘我要做給你看’，他一步步的做給我看了。你們現在看到的盧施素還不是最終成品，他是我們一個非常棒的球員。」

又喺度單單打打

我已經預見到牙傾一定反鳩他

buy back？？？？

又嚟收契仔
佢真係次次劇本一樣

重buy back

普巴

P又唔係lin

之前已經傳過牙傾唔肯續約

原來盧施素今季聯賽都係21場0g0a

Livescore有時尻黎，呢班人排433都得啦

set定冇壞 又唔係一定要用返嘅

Fifa 4222

.V.

熱狗lin?

依家好似啲人打fifa咁drop between defenders 變三中堅再推兩閘瘋狂助攻

Sissoko有用好多

lo celso喎

眼花睇錯
但都係比lin踢得好太多

MANU又升3%

一早要咁用啦
唔關蘇斯用得聰明
根本依家個陣係之前hehe matic pogba嘅加強版
未買bruno之前廢lin p仔做到野咩

exactly 同埋有伊巴教住佢踢的話 可能進步到呢

Set buyback有無人買架...

可以係優先權/discount 之類啦
但講真Gomes就已經走左
賣埋P 我驚即係會係留lin
除非真係升隻神童幻幻上黎 or kai / 柏豪

點揀

到底係傾真係長期無態打唔返起
定係摩狗唔識用

Lin p out
Sancho vdb in

高峰已過 而家無供應就隱形
走咗大力神廢埋傾

場波好悶

有價好賣

哇 呢幾腳幾靚

daddy

熱狗

天使 p Lin 走哂就冇左三件中前
補返兩件都要買一隻打到攻中+升一個幻奶
除非買完Sancho 會比馬達輪返攻中

追返粒和咗佢算啦

1:0

連大巴都拍唔掂

Daddy

燈到

咁快

berge

Dean咁都救唔到
球速咁慢

開口中

1-1

Dean

Lucas handball

Handball喎

dean點解出腳救

唔計

6碼任射

Disallowed

笑撚死

其實係咪應該比翻個罰球熱
lucas係比人推跌

VAR

daddy個表情

More daddy: i am not happy wit da var

笑死
Daddy

var係奧利華

見到摩狗個樣好心涼

任人射 感覺好怪

天使本身都唔係常規1st team
Sancho左中右都打到 今季打cam多過柏豪+數據靚過柏豪
Vdb都打到cam

之後仲有 North London derby 花生食

今日個Var係奧利華

入波個sander Berge 都係fifa 妖人

Btw妖人係咪支國字黎？

痢狗杯都捧埋啦

摩狗實又屌鬼

我覺得熱狗有啲似以前我曼 差個中場連結人 中場全部工具人

大力神都走咗

Oliver又出招

其實防中位可以買佢
幾勁 高+快

錫菲聯復賽之後連輸三場作客
終於翻主場入第一球

So b 1月想簽佢 又係挪威人
不過人地揀左錫菲聯

球波中手就真係應該吹，不過點都要比返個罰球熱狗

睇左幾場，佢其實打得幾普通

跌咗係到點避
仲要係對面射鳩他
呢啲時候common sense 要俾啦

踢開防中
但錫菲聯343好似唔啱佢

新例係咁，進攻方手球係一定吹

呢D 臭G真係要屌一屌

熱狗又唔跑又唔走位又唔搶點
daddy唔好再教波啦

下半場要摩爹主攻

摩狗去中超買返費蘭尼啦

似曾相識

d反擊

想谷谷唔起，愈踢落去，優勢就愈少，慢慢比對手睇住黎食

好在佢無買翻馬迪

垃圾熱累尻我跌錢

熱狗係賓菲加買返嚟嗰個咩費南迪斯，好似無乜點出

摩狗係咁寫野，係咪寫緊稿，等下記者會可以用黎屌人

熟悉嘅感覺

2:0

爽

買馬迪佢就死
場場用唔輪換, 變左上季尾馬迪咁跑唔郁

Dier廢撚到

摩蛇反勝3-2

熱狗對閘真係廢到
以前又rose又walker而家搞到咁

眼神防守嘅極致

好有以前曼影子

馬達 馬仔 carry

馬迪同法比果d一樣 好波但半季波 偏偏摩狗就好鐘意用死條中場唔會輪換

控足大半場，冇人走位，做唔到波入禁區，俾人一腳反擊收皮

見到都登佢地慘

lo celso似馬迪咁用 但廢好多

係差個領隊

Lamela嘅垃圾level同球玉Lingard有得打

上兩場對我哋又乜撚中場絞肉機又盛，垃圾摩狗揀波踢

SON 係摩狗定係自己搞到零表現?

明明上季好撚勁

老豆搵仔失敗咗
不如過黎曼聯

復賽對曼有換入

如果差唔多價都係SANCHO 好
SON 27歲過兩年都放唔出

係摩狗手下，愈踢愈廢係好正常既事

DLLM如果唔係第一個星期對熱
呢三分攞硬

摩佬回塘得咁緊要

所以hazard 真係世三 一個carry

好地地有肥普又炒佢，轉頭去請摩佬

dier無睇mousset
davies唔睇mousset又無提dier

都冇人識組織

摩狗呢d 又要錢去build up, 又無form, 又無青訓, 又捉鬼

熱刺請佢真係搞笑
不如請安76

hazard 係摩狗第二年都係踢垃圾出黎

根本摩就係當佢lin咁用 齋9跑
對曼個場狂foul不死人

梗係摩狗啦
除左個新簽bergwijn好少少
成隊有邊個係佢手下踢得好
攻不銳 守不穩
上年呢隊波係歐聯亞軍黎

佢有種魔力令個個都反佢

三球

咁靚

摩狗

sor,第三年至岩
摩狗一走又變返世三

Cls

Berge有料

Cls摩狗

Berge幾勁

因為回撚哂塘又唔撚面對嘅閪格

Son 返到禁區追

條後防性感到，係咁俾人中出

連大巴都泊唔掂

摩三排16全隊廢la
得willian 勁

第二季英超係世三carry

omg 係你

mola mola

其實佢衰在唔肯變通

Dier好撚廢

曼聯摩三都穿哂啦

我拎過三英超, 多過全部英超領隊加埋

仲有法比同哥狗

Daddy
又水鳩熱刺話研究左新野

子若 公屋妹 你識唔識

為期嘅project
大手買人 build 最佳11人
chur兩季收成
第三季不歡而散

話撚咗摩三月

屌點解我哋和熱狗

防守夠哂人，但係個個都係企定定睇波

佢衣家先第一季已經咁

Sanchez

兒子好似福以前咁，無目的咁瘋狂跑

果陣唔係死追爛追alderweireld嘅咩
而家有得用又唔用
死出契仔dier

肯定今次有三季？

so蛇用挪威同鄉關係買啦

公屋妹出左事?

人地好似1月先去

佢唔肯變通
對任何隊都主守
無計

Berge 好撚大隻 有腳法嘅麥湯咁款

收音收得好清楚

反cup

你記唔記得我 祝祝捉住碌竹

熱連摩一季都冇

記得 懷緬過去

視乎利維想點

KANE 今場放左個波4次入網

散曬好擔心佢地

到底點解贏唔到熱刺

連登好難幫到D 咩
唉

第一場未fit

其實只係輸麥龜個反智轉身
下半場出齊普般屌打
早多少少出可能反CUP

出咗事？

只係想佢地報個平安都好

半場換嘅話

半場換走占士已經差好遠

太遲出雙核

原來Lucas Moura 踢埋 right wing back

真 頂佢唔順
又唔識傳波

一陣曼城要列隊?

錫菲聯幾唔抵
復賽第一場過白界唔計

個領隊握手
會有肺炎架屌你

250歡迎

芷痛若 唔知 公屋妹見過俾財經台嘅人屌

正常佢係ok 未去到咁差
但打熱果場係我見佢打得最差一場
有一球差d俾到福果球無望人
然後右邊佢落到角旗位基本上係俾返個波人地

開咗波先開嚟睇

唔知 連登嘅人 冇消息

望住熱刺group嘅人就好似望住前2年嘅自己

敏po啲人呢

hi

當日反摩真係無反錯
比多一季佢...分分中我曼依家前場 係金章安 LKK 山狗
然後睇plan B爆炸頭

諗起都興奮

完全唔見有人 好想搵佢地

而家睇返贏錫菲聯嗰3分好緊要，輸埋就係我曼做緊七弟

睇嚟肥普好快又有嘢做

防反陣 但係得嘅防守冇反擊

唔開po了，圍爐鳩up算

perisic, alderweireld, dier, boateng
唔會有般奴同普巴

進攻方手球導致入球先要吹
睇睇例先

可惜冇如果 聽日贏左上第四

咁呢球係咪

邊個話無反擊，不過係留係記者會先反擊

3個冠軍

無錯，頂住度氣一野衝上去

好懷念

尋晚椰子，今晚daddy
我曼舊帥輪流報恩

對般矛贏少過4粒都唔能收貨

第三先係目標

Sander Berge’s game by numbers vs. Spurs:

77% pass accuracy
4 ball recoveries
4/4 tackles won
2/2 take-ons
1 assist
1 goal

又播謝拉特冼腳

頭先見摩狗係場邊猛咁寫野，可能就係寫緊稿
準備係記者會度打反撃，入多3球先走

辭職信

唔係佢跣腳猁狗早幾年就射得出

真

投訴信就有佢份

哎 列隊

命水黎嘅

醜唔撚醜 班未來撚打晒拳咁仲可以低排名過垃圾妓
執柒左去啦

列完隊
鏝可唔可以打場好波俾大家睇下

如果列完隊加輸波好難睇啫

難啲
又冇牙路 費甸

又出文迪等睇右路點爆

做咩鄰居咁憎辛尼

即爆
咁撚樣控

已經出事vvd cls

文迪控比費明奴

個講波佬係咪笑鳩緊我地

唔洗問 係

亞古獸應該未傷好？例行公事姐 留力歐聯仲好

好嬲

未呀
岩岩做完手術

好彩唔係我曼列隊

場外咁大聲

煙花

主場幫人列隊真係

去人地主場外慶祝

如果係我地都會

可以拒絕嘅 不過場波唔好輸

d防守
中間跟人果個係施素高??屌佢打曼果場佢就咁撚博命

耶穌

呢啲波綠木射入咗啦

係
對曼補時仲飛身鏟波

費明奴勁到

丁力

特別落力

哥狗好肉緊

扭到自己跌埋

丁力！

對車唔見咁勁

250

睇到依家，點解唔覺鏝有個種傳控嘅感覺

組織得快

變咗打反擊
同埋因為真係太多空位

打車果場唔見鏝咁落力

吓 呢球擺明輸dier
點可能封漏位
佢望都冇望身後個中鋒

丁力好博

輸比車
但對猁就領先2：0

隻力架派膠有乜計

文迪真係賣笑

細緊0:1

對車出呢個陣就唔使列隊啦

靚到

Foden 1g1a
曼市second best youngster

迪布尼又助攻

羅拔臣咁飆

Who is the best?

3

綠木

robertson今場狂失位

3:0
列完隊之後知恥近乎勇

利條後防咁早就hea踢散哂

咁都要問

到底加比爾捷西斯係做乜鳩
隱形咁

有做錯咪屌囉 邊有內鬥
個十年你幫佢坐 臭痢狗？

自膠

實際上兩隊踢法都相反咗

猁應該打反擊就控得多係到組織；相反鏝最叻控就變咗狂打反擊

屌=內鬥

真
咩都話內鬥
食m記搭黨鐵又話內鬥
屌你 呢d係黃唔應該做嘅野
佢地做左 咁都話唔屌得
對家見到你咁冇骨氣笑得仲大聲呀

人地個球會都無乜骨氣架啦
臭痢狗不意外

不比屌 一有意見唔同就內鬥

咁都入唔到第四球

力唔夠

mendy同robertson掉轉咗靈魂咁

4粒

kdb真係好撚癲

Og

高狗好似落晒order知側邊一定有人咁

啲煙花聲冇晒

Breaking | Jude Bellingham has agreed a 5-year contract with Borussia Dortmund; Birmingham City will receive €23m.

5-0

Handball

可惜

利咁嘅態輸埋畀車都似

嚇親

鄰居打反擊好勁㗎
爽過冇般奴嘅我哋多多聲

老豆唔玩政治果陣其實係正常人

熱狗廢到
我哋對熱個場早d出妹應該都贏到

多仔識做喇

希望熱狗成功幫錫菲聯起機 佢地仲要打轟李狼

到底係錫菲聯勁返定熱刺廢

個貝加入波

之前睇波now 啲評述員有講錫菲聯個領隊近年係歐洲行內好出名，佢嗰三中堅戰術係轟動英倫， 仲贏過年度最佳領隊，好多領隊都好尊敬佢

熱排名仲低過妓daddy

佢好似講過陣容黎講得痢鏝熱可以拎冠

鄰居D人唔獨食已經係防反一大優勢

根本摩佬回哂塘啦

Lingard

Mourinho: "I cannot say what I feel because I will be in trouble with the institutions and I want to protect myself and my club, so I cannot be open."
摩佬語錄 似曾相識
次次輸波無表現就話我知有好多多問題但我唔講得,我會好麻煩
咩問題你地自己諗啦

總之個問題永遠唔係佢自己

今次摩佬未第3季已經搞成咁
下季搞唔掂隨時又季中被炒

佢地近呢幾場未回魂都因為個正選中堅傷左

應該講緊想屌球證但唔屌得

咁個VAR又是濕鳩嘅

冇Dalot同T

我曼居然會有1.1？既一日

馬會係咪想幫人發達

曼城球員扭波帶波其實係為咗制造空間比隊友後上插入， 科頓入嗰球真係教科書式走位配合。

相反曼聯馬福或者占士嗰啲都仲係鏟入中間掛住鳩射

咪燈啦 般芧護緊級 隨時踢到著火

所以買定對家

文西同T仔係咪又傷左

贏硬嘅波

佢套陣好似幫錫菲聯由英甲直上英超？
琴日now個講波佬話
錫菲聯喺佢帶領下
如果半場係領先
6x場有5x場都贏左其餘都和
都幾癲

讓到-2 好睇得起我曼

唔知以為我曼 連贏緊十幾場 帶領緊榜首

理性分析都有講

之前理性分析好似講過錫菲聯既三中堅陣

昨晚睇體嘢，Eric講返復賽後蘇斯克查點用馬迪
估唔到依家隊波既防守陣式係咁靈活，仲可以換位換得咁快，而且中堅係進攻上既參與度同以前比係高咗

話就話搶分，上場般茅主場對風流波找卡數都輸1-4，今場作客-2算正常

最聯聯賽連續兩場贏三球，仲要明顯狀態係起緊，對手狀態就咁差，咁馬會睇得起曼聯好正常

當然，球迷都要睇得起自己隊波

屌，成撚日揀錯字

Barcelona and France star Antoine Griezmann is reportedly keen on a move to Man Utd ［MEN］

睇一睇般矛個賽程
獌熱李鏝修愛
係咁先

用山狗換

50m + lin p即deal

50m + Griezmann 換LIN P即deal

山狗先啦
Lin/p 唔出就唔駛理
山狗唔出都成3xx k人工

而家黎都係同般奴輪
分分鐘爭輸

如果簽基沙文我寧願all in 辛祖

30M+LIN JONES P 山狗換

both

屌佢老母似足啲MK妹 本身應承左跟毒撚但扮有情有義唔同原本條廢柴分手住
轉頭受完有錢仔溝但比人玩弄完就搵毒撚埋單咁

dklm 兩年前我j撚到虛脫咁濟

而家睇返轉頭 好彩冇買

好驚綠木早熟早殘

唔好好似椰子當J仔係救世主咁用佢就ok

SOB擺明錫住用
驚西咩

會成為下個朗隊 最少入250球

電話佬不了啦 黑氣石黎
仲要已經29歲 人工個啲又一定高 同埋黎都唔知比咩位佢踢

agger

full team都打唔過錫非聯
摩狗教左咁多年
進攻都係咁差

真 之前仲要俾佢撚咗年

兩年前肯黎應該同般奴黎咁上下效果 關鍵位置控傳
而家遲左了

呢位手足形容得好貼切

早兩年應該係LKK開路比佢做SS啦
其餘8個就似今場熱咁做哂防守

你終於入黎，揸本bno準備走人未?

Dybala就話姐 電話佬踢邊唔得單箭又唔得

等佢無爆得咁勁先
遲早都走得

不過可以等埋澳洲其他國家出招
五眼聯盟理論上都會收

早兩年就想要電話佬
而家比疤狗搞到回哂塘我地又有般奴就不了
但我覺得可以免費送返山狗去疤
話哂佢地都夾過丫嘛

Jude Bellingham will join Borussia Dortmund until June 2025. Decision made because of the “project of the club” and “chance to be a starter”. €23M to Birmingham and here we go soon 🤝 #BVB #transfers
23m

比個基沙文你都無用
都無位踢
雙核已經足夠
依家最擔心只有馬迪果位

變左偽三後衛
馬迪依家變左一時防中.一時3中堅.一時左閘
蘇斯克查將佢既長處發揮左出黎
變左依家馬迪可以好快咁將個波送去比普巴或者般奴
又可以突然湯穿對手條中場線
就算對手壓撚住黎.圍住你黎搶.就交比麥佳亞
連推波上去都係中堅上.馬迪依家踢得舒服左

awb般奴都係50m，咁既時勢買件幼幼都要23m

咁老實而家普巴唔似會走
佢嚟真係好難搶得贏般普

似係見到Sancho個倍化能力
養幾年就變100M

依家睇返AWB同般奴呢兩個deal, 個價都真係抵到爛
特別是般奴，竟然連人工都可以壓到12萬周薪

好在已經對左摩連奴隊熱刺，佢一定會做針對性部署試圖破呢個勝利form令到其他球隊可以跟住做

咁之後咁多場比賽就可以keep住用呢個form去打中下游球隊

簽電話佬把撚咩？
佢又唔可以打柱躉式中鋒
宜家曼聯就係爭呢款

摩狗最叻咪暴力踢你
同埋搵人追住你
佢對住bruno就得.對住普巴

就算踢得柒都應該回到本

留到普個形勢同原本佢走完全係兩個世界黎
普先27 黃金年齡+已經解放到 可以慳返億幾買人 留意到連死肥佬都唔敢再鳩up

同埋覺得而家普都未完全上力
佢好似未儲好球感玩遠射同飛身入zip 到佢上完力仲恐怖啲

摩9邊有咁勁

普巴無私左
連以往9扭都無同你做
證明以前佢屌9摩狗係正確
佢已經相信左般奴
唔係中柱既話.上場般奴已經3粒

咪又係中場絞肉機搞破壞，等你組織唔到攻勢，黎黎去去都係呢招架啦

簽返朗隊就好

屌 蘇斯上季連勝11場咪又係用呢個form
係冇咗hehe 得番廢lin p仔做唔到個效果咋嘛

普巴果種眼神,渴望勝利既決心,係戰士既既霸氣獨有既眼神,紅魔目前就係需要呢一種,會令人望而生畏.

普般合一絕對係曼聯既最佳選擇!!!

魔性澎湃

比起上年仲要升級左
上年傷左靴里拉就仆街
因為佢全場搶
依家變左普巴做hehe.般奴打普巴個位
一樣係馬迪

回家啦

係幾年

仲有格連活特增左3kg之後
速度仲要快左.對抗又強撚左
佢就真係天才.d射速快撚到呢
差3差就平朗隊18歲英超記錄
有般普應該唔難

15 year-old Isak Hansen-Aarøen, who will join United later this summer, is included in Tromsø's squad for their first game of the season tomorrow.

簽唔到jude 仲有呢個挪威神童, 15歲就有機會踢一隊

重點唔係簽電話佬，係清山狗
如果疤肯山狗+10m換電話佬，我曼㩒番個人工到250k
我覺得值

清MK 換舊垃圾山狗
清山狗又換舊垃圾電話佬
好似金融海嘯D 垃圾債券咁

又挪威

山狗唔會返啦
但點解去到意甲.佢又傳波傳得咁好
起曼聯就下下吊波9傳

咩原因令你覺得電話佬人工會平過山狗

因為意假廢囉
喺英超會唔會有咁多位比佢？

轉左楊格都可以入到波

蘇SIR : 佢都係我同鄉喎

係就快啲簽晒夏蘭特同臭迪加特先

人工係傾ge姐
搞得番個人工架構咪deal
傾唔掂咪no deal

而家曼確實般普雙核打法，但一換後備就平安鐘
點都要多粒後備核

咁點解唔係疤做後備

電話佬過黎踢後備，佢不如留返係疤

比喻得好好

Jones + rojo 換 賀基治or 堅尼有冇得諗

其實如果對住格連活特
後衛應該點守佢.佢單車完之後你都未必估到佢起邊隻腳
射速又快
之前打熱刺已經差少少就收到佢皮

其實熱狗最應該請安76
佢最勁係用有限嘅球員去做到佢想要嘅野 唔需要點買人
又係冠軍級教頭
可以注入一d熱狗冇嘅經驗

熱狗唸住囉杯
有得選緊係選安察

rojo早兩年拖肥出30m都唔肯賣，而家唔使諗

香港人叫插花
單乜車

又穿崩

你當人水魚？

插花同單車差唔多動作
唔好咁計較啦

般奴自己都肯嚟我曼先肯咁低薪姐
諗起隻廢lin都10萬定11萬磅就真係好撚抵

支那狗又黎料

大陸仔又上水

換活基治就有可能

潛咗兩日水，忍唔住上水洗兩洗
又要俾人屌講蝗語屌到潛

遲d變埋大灣區人

廢lin其實得75k，加埋add-on先100k

今季咁既出場時間同表現，點都無可能有10萬

btw, 7萬5都好撚貴

Jones rojo 國腳級

單車

躝啦 早幾年又唔撚離

Block 左支那狗唔想睇佢啲經文
但你地係咁笑佢又好想unblock黎睇番

以前有線講牙朗插花真係好似話踩單車

根本就唔係支那語
踩單車同插花.係足球上係同一個動作

朗拿度外跨步

中國用語黎
以前羅賓奴叫單車小子

單車
陳奕迅呀

收皮喇你

咩叫朗拿度外跨步
朗拿度以前果種插花係連插2下再fake大位
射死角

叫左唔好block架啦

唔知 剩係細個去麥當勞定賽馬會足球訓練聽過教練叫
之後都無聽過 單純想釣下有無人細個上過一樣聽過

屌你老母乜撚嘢單車

走啦 今日又食左邊間藍店

好撚戇鳩。。

單車

作詞：黃偉文
作曲：柳重言

不要不要假設我知道
一切一切也都是為我而做
為何這麼偉大 如此感覺不到
不說一句的愛有多好
只有一次記得實在接觸到
騎著單車的我倆 懷緊貼背的擁抱

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可推卸
任世間再冷酷 想起這單車還有幸福可借

經已給我怎會看不到
雖說演你角色實在有難度
從來虛位以待 何不給個擁抱
想我怎去相信這一套
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
多疼惜我卻不便讓我知道
懷念單車給你我 唯一有過的擁抱

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊
哪怕遙遙長路多斜
你愛我愛多些 讓我他朝走得堅壯些
你介意來愛護 又靠誰施捨

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可推卸
任世間怨我壞 可知我只得你承受我的狂或野

遲早都係大灣區人，係時候要學定架喇

格林伍德接球單車盤球過人，起腳打門，球進了

厚顏無恥

不要不要假設我知道

我細個踢都聽過

我人生第一次聽人講插花叫做單車

有好好地插花唔撚用
係都要單車
條撚樣真係蝗在骨子裏

如孩兒能伏於狗餅的肩膊

頂盡好似聽過 踩一輪單車
但大陸仔話 乜鳩單車完射波 就肯定大陸話

曼撤斯特联终极幻想转会窗暨支持国安法支持一个中国聊天区

m記青訓但依家25唔食

做乜鳩

係，好係話咩踩兩下單車
d老野有講

踩單車

高大威猛又勇武 來生想做你兒子

牙朗插花幅度太大 都好un眼
但又過到人 吹佢唔脹

單車一定係大陸用語 從來香港都叫插花

細個踢得好有coupon

如果出2個後腰防唔防到單車

一踩單車就搵2個後腰夾住佢打車輛

一踩單車就搵2個後腰夾住佢打車輪

摩同蘇兩個明知係winning form
唔用搞死自己有咩計

有無ching想踩單車

剩係後腰唔夠，邊後衛先夠速度，拖後中衛幫手補位

我成日覺得大劣仔係專登露底
擦存在感, 順便洗埋版

你太高估佢

一番好意 幫手推PO 點知比你班禽獸笑

好新呀, son 放中路

其實到底點解一野就放棄哂比利時孖寶
好想知

之前係咪有傳過話伯明翰個新星加盟多仔
辛祖就加盟我曼

屌你老母 吉xxxx為香港乜柒都冇撚做過
日日睇埋曬啲支那野 講支那話
依家反而攞住bno準備走
真唔公平

踩波車我就識
踩單車

一入來就有笑料

Grealish

木仔更應該壓鳩多特
講明蝕40m仲使23M去入貨

lucas個球

呢啲時勢仲肯洗23M買幼幼，多仔應該deal好左sancho，不過唔知係咪我地咁解

仲有邊隊

鏝猁

大後備 M記廢LIN

蘭尼難捨 想抱緊些

哥狗早兩日已經關左門

"No, no. No, he decided to leave, why should he decide to come back?" Guardiola said.

"We wanted him to stay like Eric Garcia and Phil now. He decided like Leroy now, so when he decided to move to Dortmund it’s not because he is going to decide to come back one year later. It would make no sense.

唉 綠木咁撚fit 仲要唔要sancho好呀

哥狗

又唔會係綠木打足全部架 Sancho 一定要入

唔好睇小摩佬 打一場死守佢真是最top

Rojo係，Jones???

都要班波肯同佢守先得架

電話佬應該幾岩費sir 442

要，一隊波要爭冠 就係要有正選級板凳

綠木仲咁後生 唔洗一開始就谷到盡！！

假假地都國家隊
我仲記得世界盃英撚KO完瑞典 佢都有安慰冰

好驚綠木同福都早熟早殘

堅尼咪又係炸彈嚟

正選級板凳

拜已經搞掂Nübel Sane 多簽埋 Bellingham 究竟木狗做緊乜嘢

上一兩季最唔鍾意就係馬迪成日hold住粒波hold十世
佢專心做防守完即刻甩波比人好好多

咁睇落好似真係得返我曼猁連雲拿果50m都俾唔起，sancho應該都買唔起，除非下季deal唔到等到sancho最後一年約多仔焗住減價

追番po見幾多人屌dier
諗起有次skysports定邊度搵左菲蠟仔同唔知邊個問曼可以買d咩人
菲蠟仔就係話Dier做holding midfielder

拜狗攪咗成兩年先簽到Sane喎

呢度一係叫綠木 一係美臣格連活
咩叫格連活特

係喎佢有份踢2018完全冇印象

射

Bruno幾場英超已經5G3A，14究竟做緊咩

Welcome Jack Grealish

一個側擊傳中一個右鋒 唔太同用法

打左邊 福死去練右邊啦

Welcome Jadon Sancho

最後爆冷殺出隻找卡數，沙特佬搵sancho做球會icon

柏豪

沙特佬究竟買左找卡數未

Goodbye and thank you Jesse Ellis Lingard

我唔信sancho會想去找卡數

做咩突然個個welcome pakho

都唔知真定假

維拉前教頭講我曼grealish done deal

前維拉領隊講

潛水一兩日又忍唔住上黎洗版
唔係又以為我地唔記得你講過啲咩
想洗底扮fd？
道不同不相為謀呀
厚顏無恥咪呢啲
躝啦

都係嘈緊偷訊號直播英超，電視台同英超官方想乘機R返啲，沙特佬搵錢扔返掂都得啦

躝咗會少好多樂趣

拜狗 5千萬簽到sane 真係乞丐黎

醬油？

唔撚係啊 grealish 打到右邊？

同福/般奴輪掛

又無話乞唔乞兒嘅，一個肯買一個肯賣

哥狗又唔會好似敢帥咁企硬

唔好啦掛 我覺得好撚廢wor佢

屌琴晚猁輸撚埋

最憎呢啲attention seeker
仲要彈出彈入

風流波是但啦

柏豪著11號？

9

呢度有人話得呀

Pakho 只係一個升級版P唔係太貴擺後備都OK

佢前幾場踢右
好過連美斯少少

話得果啲肯撚定冇睇波印象流

一陣馬又發癲

買Sancho都話要研究下
佢會唔會影響到更衣室
grealish紀律一般
唔覺so b會真係買
除非真係無得揀

過到黎對住麥龜般奴就聽話架喇，而家成隊波唔似得以前咁玩玩下

3000萬+ lin ok
over就不了

根本唔使佢踢右，踢雙核買到佢加埋普巴般奴3揀2出就正

其實最想就係vdb加柏豪打後備搭mctom fred

外國話辛尼近兩年冇進步ma, 仲要大傷完， 哥師換過另一隻都好應該

pakho 應該真係done deal 左

幾日前有source 話佢喺曼市買樓
今日前維拉領隊話done deal 左

咁sancho 呢

至怕買完佢 買唔到正宗右翼姐

唔記得左佢大傷完，睇落50m甩手都算合理價

驚木狗買唔到sancho走去回購zaha多啲

以前上網搵fifa winning skill move教學
見到大陸講咩單車
諗緊係唔係bicycle kick

如果佢地真係教得好佢 浪子回頭
平價入個有能力嘅英人做後備都好
唔想下季杯仔正選輪換都要出Lin P老鼠拉龜

又空炮

插花=skill move
單車=bicycle kick
唔好on99咩都話蝗語

綠木係插花呀嘛
單咩車

隊中有普般龜同馬迪可以放到波
選擇多咗好多
以前搶完交波俾屎波大腳清上去咩

阿根廷廢啫
嗰季落河踢得十場正選都唔夠就話有世界盃踢

牙敢
佢唔想要嘅5M放你走都得啊

大家覺得Pakho點先算合理價？
5000萬？

有
季軍戰又俾世三撚

vdb嚟到就係牙fred打後備啦

6000萬-7000，英人
辛祖冇一億唔洗諗，多放美國仔同丹比利
都一個7000萬，一個一億
辛祖1億係最低價

bicycle kick係倒掛........

ummmm 如果pakho 5千萬
睇黎就唔會買sancho

曼市睇樓可以係曼城
而且我有source話曼城對佢係好有興趣

笑撚死
國安法兩日就黎多件支那仔？

金絲雀隻cantwell唔知幾錢呢

會唔會太睇少曼聯嘅購買力

仲100m
Dembele擺訓+巴要補Neymar先搞到一億啫

如果維拉降班, 連add on 50M 頂盡
如果唔使降, 佢實叫到70M+, 咁就可以唔使買

好難唔降

係啊
唔岩聽/講錯左 就係支那仔
你咪同維尼一樣囉
唔岩聽=港獨

skill move 係扭波
bicycle kick 插花

2019年8月12號
你講黨鐵狗係無辜
你都係支那仔啦
垃圾

嘩 嬲到
我們都是中國人啦屌

仆街 俾架單車影響埋
bicycle kick係倒掛

佢係港鐵前線 好黃

Bicycle kick 好似係倒掛

你on9架？
你可以話我講錯
你話我支那仔做乜鳩啊？
你有病？

係 我都講錯左

基本常識既野都錯
屌你就梗啦
仲要幫口話唔係蝗語
緊係笑鳩你係支那仔啦

屌你老母
奶共達你都撐
你好意思話我？

你撐黨鐵狗 奶共達
學人笑人

佢好似國安部咁起緊我底

買乜鬼柏豪
不如all in sancho

同拉舒福特一樣

Sancho 買硬
Grealish VDB 2揀1

傻系
你係黑警啊 唔起得你底啊？

你可以笑返達哥同地鐵等我嬲架
快啲屌佢地等我嬲豬

點啊 黨鐵狗

係 睇得太多單車

足球術語咁多
以前唔覺意俾人影響講咗一兩個強國詞彙都唔奇
但係好似吉村咁多就真係冇得兜

我有話唔得咩
正如國安起我底咁 我都冇得say no架😭

now叫拜爺

傻系 你係黨鐵狗 黑警咪唔怕囉

屌好嬲
如果你屌埋達哥 我會嬲到想打爆mon

Sancho以多仔口吻真係似未deal好 但盲嘅都見到我哋幾咁需要隻右翼
柏豪嚟嘅好處係真係唔怕般普傷一個 上場見到一換走佢兩個係搞唔掂 又可以打左甚至右邊嘅後備 但真係40-50M買個大後備頂P同Lin

你係黨鐵狗黎 怕咩

驚左你

你驚系咩 你黨鐵狗 無辜㗎嘛

你國安 我堅驚

辛祖勁過丹比利好多
佢最癲唔係球技勁，而係咁後生，d意識好好
唔獨食，應射既射，應傳既傳

你講乜鳩啊
屌柒你又係咁提國安
話你黑警黨鐵狗真係無撚錯
郁d就提

有sancho唔使要grealish
Vdb做中場輪換6 8 10都得

樓上互屌好好笑

冇洛河一早出撚咗局

我係黑警咪又係你國安既condom

除咗貴 Sancho真係無得挑剔
重要英撚
幾年前250都要50M 重要廢過Sancho

球進了

問題係而家傳已經done deal咗grealish

你講乜撚野
訓撚醒未啊黑警
毅進有冇教返你小學中文

咬大陸仔變咗互咬

唔信

所以我咪話阿根廷廢

打門

又有人入黎挑機

但加利殊以我觀察始終係邊路球員， 唔似普巴般奴係中路發揮得咁好，買佢返黎係頂福仔多過般。。。

羅納爾多 踏單車後 打門 球進了

想讀黨校申請入國安部打雜
幫幫手寫推薦信

邊個冇追po

大陸足球術語好似係有一隻唔知乜鳩單車
唔駛屌我住先, 好耐以前屋企收到cctv 5台, 有免費波睇, 細個無選擇下成日睇
岩岩查左查, 係踩/踏單車, 百度有解釋
有興趣自己睇, 內容好撚尷尬, 睇到打尿震

牛尾巴係唔係我國足球術語

條大陸仔仲好意思入黎先好野

香港唔用牛尾巴用咩有其他叫法㗎咩

香港係用牛尾巴

好似有聽過咁上下既野
唔撚識聽普遍話

你話踩單車都有得拗下係老餅用法
但好似大陸仔咁將名詞 (單車) 當動詞用, 就肯定係大陸用語

態度囉
近排有幾個球員同高層對佢態度都有微言

任世間再冷酷 想起這單車還有幸福可借

細個睇羅賓奴插花
見啲人都係話踏單車

扭計走人跳草群舞姐

懷念單車給你我 唯一有過的擁抱

我驚vdb 係綠葉形球員, 如果佢夾Fred McTom 結果都會係冇咩創造力
對住大巴隊都係會咬唔入

我都係岩岩google先知係插花
完全唔知點解關事
邊忽似呀dllm

VDB就是綠葉型

不過上youtube打robinho bicycle
全部都係佢插花啲片

所以咪問下囉唔識呀嗎

細個叫「朗甸果招」
第一次見人用到完美就係朗甸

好似施丹轉身咁，用球王做名

小单车：3次或3次以下 （童车）初学者和高手最常使用的选择，上手方便适合初级阶段的学习，而且即使只有3下若能被高手得当使用，其效果也是相当好.
普通单车：4-6次 一般而言最常规也是性价比最高的选择，踩得过短可能会因对方未接受反应大打折扣，踩得多长对体力的过度消耗影响技术动作效果和接下来的比赛.
长单车:7次或7次以上 （火星车） 目前为止最有名的"火星车"要属罗比尼奥的8次单车过人（效力AC米兰队），十分成功，特别是全身的协调的摆动与洞悉对手脚步后的突破值得大家学习

一直都以為踩單車係搓波
搓波似踩單車多過插花啩

隻腳踏下踏下咁囉

係呀, 佢似係mata 個D 要夾勁人先踢得好嘅球員
睇分析文佢係利用自己球商同大局觀去走靚位+ 高work rate
如果隊友望唔到/ 傳唔到, 佢一場走1000次靚位都冇用
同埋唔知佢有冇足夠嘅創造力去彌補Fred 同McTom 不足
呢方面我對Grealish 有信心D, Fred McTom 截到波, 即刻傳俾Grealish 自己舞就OK

問題係Rojo打得幾場都已經證明好過其他中堅Fazio Ansaldi Garay Musacchio

一二一二對腳呀

有無公路車呀山地車呀？

又聽過直角假身

想問下垃圾木幾時開工

狗餅買咗機票未？

使唔使俾木仔地址佢？

如果買VDB咁就有兩種風格中場配搭
而家嗰三人組就主打陣地戰
後備就會是VDB+Fred+McTom類似猁隻三工兵中場咁

如果的起心肝全程玩陣地
除左買Grealish仲要有馬迪接班人

AWB 嗰啲彈下彈下叫唔叫踩單車

3個都係b2b，冇個防中好難夾下
利防中係神軒同fabinho

James Cooper: Nemanja Matic is rejuvenated too and speaking to him this week, he knows and welcomes the responsibility of helping to develop Scott McTominay to become another lynchpin

蘇sir 一定會俾機會麥湯睇下佢上唔下到位
話哂都有馬迪同卡神教路
俾足機會都上唔到位先會買防中

踩滑板

呢啲叫青蛙跳

拍youtube，唔洗你教

佢連個樣都似青蛙

唔好嘈，一齊睇魯尼單車打門

勁到

木狗話一字排開

Bale J.rod Willian Perisic

又火魔

收皮啦傻閪支那仔
你用蝗語同唔啱聽根本唔撚同
咪撚偷換概念啦白痴

"單車"兩隻字本身唔係蝗語，問題係搵"單車"代表插花就係支那用法

咁你話唔係蝗語係乜

佢去過一次啦

拿今次呢批係英文差
個個咁既英文水準點著草呀
英美澳都要英文架
一個二個快啲轉哂睇英文講波學下野啦

如果真係買Pakho , 加埋季中既般奴
下季中場真係可以 out p 同lin
呢度一來一回實力真係加左唔少

買唔買到比比鳥
呢兩件粉皮都應該要out啦下話

當年呢到仲成日叫俾機會P

p雖然廢 但都還有心踢
lin果條粉皮除左係英人無一可取

他學習能力咁高都叫有希望嘅

機會係要俾嘅，唔俾又點知唔得呢

b2b轉留後防中，要準備幾年學費
寧願佢練好技術繼續踢中中

傻人發現案

咪就係
放佢去意甲+set buy back/轉會分成 就最好
去意甲分分鍾打到之前咩SMS咁
你睇撚羊都變戰神

傳蘇馬去psg
我曼清到Jones rojo smalling 未....

如果妹續約 佢就起碼要踢多幾年後備
b2b後備留返比廢特啦
麥湯硬件打到馬迪個位 以前馬迪都無打咁後

唔撚係掛，車狗件蘇馬去PSG？

Kurt Zouma offered to PSG (TF1)

TF1 report this morning that French international central defender Kurt Zouma has been offered to PSG ahead of this incoming summer transfer window.

The outlet claims that the defender is likely to quit Frank Lampard’s outfit at the end of the season. Whilst PSG boss Thomas Tuchel likes the player, there has yet to be any concrete discussions.

Two Premier League sides, one of which is Tottenham, have also made their interest in the player known.

It is believed that the Blues would be willing to sell the player for €30m.

呢個真係要睇佢學習能力
馬迪係車已經係防中，差好遠
前轉後就好似利記軒達臣咁，交幾年學費先成材

佢分明唔係講緊bicycle kick喇

呢件爆到咁都要30m，我哋嗰啲無50m唔賣

點擊此處與木狗展開激情對話

叫踩波車

Rojo smalling jones 加埋1.5億
拎去換sancho

要轉台到中移動了

唔識唔好衝出黎

最理想:
in sancho + vdb
out lin
p打下垃圾杯未嘗不可
pakho 真係唔知買黎做乜, 幫手頂下bruno? 肯做後備咩

卡神熱黎曼咪係前轉後
如果keep住打而家個位 馬迪coverage 冇之前咁大, 可能仲有2年高峰

傳乞衣祖16m買綠木

最理想都係買兩件, 曼迷真係好易滿足
我覺得可以買多個 james 個種英冠仔搏成才

弱化版英人普巴

卡膠到尾先變神呢

Matic喺車一定無踢到而家咁 都係B2B打法
如果麥湯有心轉型我都幾有信心得
不過一切都係睇阿妹走唔走

傻撚咗

呢3條粉腸賣到5000萬我都開心到訓唔著

又要FIFA巴出嚟屌你

唔撚信啦

加個0都唔賣啦

3件加埋30m畀到盡

我地守角球竟然唔係最差

到季中嗰陣好似我哋係最差
閪龍

160m 考慮吓

Dean 仔最好

今個夏天拎到億幾磅買人真係要感恩, 好多豪門都做唔到
英冠仔呢類是旦啦, 有出場空間就任你買, 我唯一諗到係中堅, 前題係清清d垃圾先
有sancho 同 vdb, 成個squad都已經幾充實

Paul Pogba has rarely been happier at #mufc and is keen to stay at the club. Sources say the player feels in a good place, and his relationship with Solskjaer is said to be "great". #udlatest [ESPN]

今季買左麥龜好左架喇

有無上季數據睇下

但都係留後個個多，俾拉美利斯同法比上
佢想踢多啲都唯有轉位

祖記同拜仁都係黑衣黎

快手續約pls

喺曼浪費咗幾年 如果當初去咗皇馬可能攞咗金球

狼隊都好撚勁，七月中見真章

16咁高？
係咪打包埋pogba 先開16m?

lin都唔止16m
買佢老母

講真佢好過同平過栢豪

點會夾晒2個無創造力

之前咪火魔過

vdb真係打撚哂6 8 10
如果打得好係我地好缺既btb 中場

睇過1場av
柏豪好似多上腳波
派牌已經有般奴同普巴，買左中場點排

英國手足好波

Solskjær: "Phil [Jones] and Axel [Tuanzebe] will still be out for a little while. It’ll be a few weeks before Phil can start training and Axel, we won’t probably see until September." #mulive [mu]

Axel又要傷到九月

T仔真係好玻璃

因為我assume買新中場係要頂到普般, touchwood 是旦一個傷都唔會好影響戰力
如果買多個, 但只係用黎頂Fred McTom, 仲係要靠普般兩個, 咁我就覺得冇必要

唯一諗到係放佢係左翼, 可能好過球王福
但山狗甩唔到唔駛旨意

呢2個冇架啦，jones就算
t仔咁後生傷到咁，搵神醫幫幫手再轉訓練方式

Official: Ethan Laird has been drafted into the #mufc first-team #mulive

終於
大碌好自為之, 不進則退

我曼唔會缺B2B 中場掛
Fred McTom 普巴 甚至Bruno 都係B2B

Good bye and thanks Dalot?

Cls
抖咗幾個月 又傷
真文員

其實係咪隊醫有問題

佢唔廢
但真係唔知有乜勁

講真無一個全面, 真係有一件係攻守傳射兼備咩
比較認同係得般奴, 但般奴都係用勤力去防守only

全盛時期我覺得係右翼出波

插花兩下落底 得呢招work

佢防守真係好一般

普巴連頭鎚都有 仲唔夠全面

無啦 玩撚完

傷到已經唔記得左佢

魯尼真牛B

升大碌做右翼

vdb finishing唔算好, 遠射唔強, 亦都只係靠勤力防守
要達到你要求我諗唔到可以買邊個

黑b二世

升Mengi 算啦

有無白人升
我曼黑人中堅全部玻璃黎

所以咪話打得好既話, 依家買佢都係for 咁多個位置替工姐
呢個年代工兵多, 已經無乜btb, 3件中場中有哂分工, 唔似以前442 中間兩件發揮空間大, 要做既野亦多

明明係AV好地地 返到黎傷到仆街係咩玩法

後備輪換
LIN P 肯定走得, 都要補番個攻中, 我屬意CANTWELL多D

Mengi 係U18 隊長, 岩岩18已經升去打U23
仲要心態好好
Described as the “perfect professional”, Mengi used lockdown to go over his past performances with a video specialist and got a personal trainer.

想馬仔拎一次Player of the month

想當年t仔 咪又係咁

但般奴贏硬佢

所以我上面個point 就係 睇你定位佢做邊個個替工
如果替bruno 替普巴, 我覺得佢創造力不足
如果替Fred 替McTom, 我又覺得冇必要買, 因為Fred McTom 兩個本身都已經唔係必然正選

佢係av緊係多上腳啦 av啲人腳佢唔做波邊個做

高多5cm就正，而家183，18歲仲有冇得高

狼隊neves其實幾好

點會放丫

正常係可以高到21歲 只係高得慢啲咁解
福個陣都係無啦啦高左啲

佢扭波搏犯規叻 黎到唔上腳咁有咩優點

打翼又跑得慢

懷念以前d傳中

走位 傳中 cut in 射
我估係做LW為主 補充返福頭做唔到既戰術
另外可以頂到CAM位副核心既工作 咁般奴就可以唔洗打足全場都有人頂到

我諗vdb 特別係可以頂到am呢個位
fred mctom都打唔到
p lin 更加係得啖笑

Solskjær: "I’ve seen lots of quotes saying we have an easy run in but next five games - Bournemouth we lost against them earlier in the season, Aston Villa we drew at Old Trafford, Southampton we drew to them, lost to Palace, lost to West Ham." #mulive

Sob似會好撚認真踢爆哂佢地報仇

James又後備料 grealish又後備料
要貢多隻後備翼做乜

贏少過4粒/失波都當輸

買grealish la意識比波好過福
又可以做433左中場比Bruno 休息

以前睇過篇research話男人廿一歲前都仲有得高
不過愈近21 增長愈唔明顯

Grealish屌打James la......

笑死 剩低6場對手，得李城係首循環贏到

職業運動員18歲可以高好多

咁快講全盛 唔係好後生架咩

縱觀咁多狗竇，得我曼最多支那仔，

感覺我地要 grealish 好似當年利狗要沙基利咁
廢又唔係廢 但又冇得出咁

追緊Post
曼區英文真係好廢

咁點都要輪換嘅

知恥近乎勇
好過啲on9 出局都可以話係球會嘅傳統

驚佢扭計咋

2億都唔放呀 屌你老母 乞衣

呢到一貫作風

我屌 我係叫拉舒福特

維抙立1贏1和得兩分

條友咬特西先好笑
明明自己都開過膠Post讚政府防疫好

特西件衫好黃

希望真係啦
呢幾場就決定到打歐聯定歐霸

16m 買連神就比你

笑西咩笑 又唔係母語

底褲先係最黃

LAN la

望吓NBA隻Giannis18-21 高咗半尺

7年來唯一一個hat trick嘅球員都無得攞
迷馬唔撚易

上一個純黑人係曼打中堅 勁既有邊個
里奥都唔係純黑

希望sob 可以再拎 manager of the month

買柏豪未

Inter Milan want to make Alexis Sánchez's deal permanent and are ready to pay €20m #mulive [goal]
Fast deal

20m唔駛比我地 比山狗就得

Gchi

10m都得

留喺我曼我驚Bruno拎到都未到佢

應該佢同撚伯爭？

普般基.... 哩個中場全歐洲唔敢講... 但全英超一定top 1
後備仲要守有matic，迫搶有麥湯，進攻有mata，跑9有lin，dirty work有fred，打氣有pereira...
出年成隊健健康康我睇唔到猁狗有咩機會贏到我地

我曼官網無見過文西d操練相，應該似傷埋

當初去到皇馬搭當打摩迪卡斯米路卻老
攞歐聯世盃應該夠佢拎金球
黎到曼聯要夾連p呢啲廢物

我估Nuno

唯有寄望佢喺Bruno影響下會有進步

Bailly

喺AV已經有大傷過

係咪應該跑狗有Fred，dirty work有P，打氣有Lingard

如果跑得快拍麥隊都唔錯

welcome
sancho vdb grealish griezmann Jimenez

griezmann Jimenez lan la
Havertz in

有sancho就唔會有kai啦

快 快 快

原來人無事

佢有事就冇人睇袋

Jones T仔爭住睇啦

咪理條on9反曼啦

玻璃過我呀嫲

冇睇名

Hoho j

加速！！！Gogogo 免費送埋 Lin要唔要

//蘇斯克查剛於賽前記者會中透露，中堅杜安沙比將不能於本季復出，要9月先可以重返賽場。而青訓右閘球員Ethan Laird則將會被提升上一隊一齊訓練。

Ethan Laird其實喺歐霸盃分組賽中為曼聯上陣112分鐘，其中作客FC Astana更以正選身分上陣打足全場。//

tuanzebe個走向開始似jones
希望傷完冇事打得起啦

多謝干爹

我由幾年前已經開始聽佢個名
未係一隊踢過幾多場教玻璃到咁
盡早放棄好過

Welcome nobody

A source tells the @TheAthleticUK: "He’ll [Dylan Levitt] go out on loan to the Championship and do as well as Harry Wilson did. He’ll boss the show."

一早要借啦

比佢哋出去英冠撞下，最好好似James 咁撞極都唔傷，唔怕

bruno攞過一次，希望曼迷生性投馬

佢打英冠健康過半季

搭多個宗師
勁過屎波寧

今季對佢既記憶就只有聯賽盃captain同埋對妓打左閘派膠搞到1-1

反而上年av升班最後直路佢係正選既印象仲深刻

椰仔想要Lin

係咪咁多好消息呀

假設護級成功
椰仔首選Barkley
次選Lingard

一買解恩仇

Barkley喺車仔重有入吓波有得踢吓
加埋車仔都要英人 唔好搞人啦
Lin>>>>>>Lanzini

自從係我曼失業後
耶子痴撚咗

馬迪逼完波去返個防中位做反擊點個timing位置都岩岩好perfect

淨係J佢個樣
代替14做我曼social media吉祥物都值晒

報恩啫

林伯咁鍾意巴鳩，會唔會賣呀

曼聯自己個potm都已經bruno高票過馬撚勁多

lin都有人要 咁宗師 rojo應該有望

Rice 換 lin + p

Rojo 要清一定清到

睇買唔買到havertz
熟車仔d記者話林柏視havertz係中場多過前鋒

咁等被人無限反擊中出喇

屌即刻應承啦

我覺得就算買到havertz 都唔會賣巴鳩
車d中場入波能力太低，佐高簡3個＋gilmour 都入好少波
林伯鍾意入波能力高嘅中場，巴鳩定位havertz 後備幾 fit

真 Rojo 一直都有人想要
係JONES

佢好似幾勁，無升班馬會借咩

耶子先殺車
後救曼聯

佢上場咪練緊，簡迪單防中抖後，高華錫b2b，巴克利 (下季就係havertz) 打攻中

新仔黎講 通常英冠先有穩定出場機會

四場得一場好咋喎
同埋摩狗果年ma好似拎過曼potm

馬迪球商應該幾高 唔好要佢踢到B2B就好襟玩

20m 俾阿狗啦

點廢都好過雷斯

都要佢唔傷出得場先架

Greenwood restart後傳球成功都過9成
Restart前好似平均7x

佐已經冇得打
撚伯套戰術唔鍾意用佢

mount排前過巴

我曼第二個妖人

近呢兩三場出佐打簡個位肯定仲好
佐肯定啱用過簡

買佐真奴頂馬迪，撚伯唔鐘意用佐

點會放

我諗起本身轟係巴卡接馬迪

呢球都要讚普巴
防守有紀律左
跟埋對面後上入自己幾乎係防線最後

Rojo 要比班獸醫搞我驚佢即刻退休

其實係我有玩fifa私心想馬仔贏
有無fifa巴打明

聽日終於唔係深夜西波

但係聽日之後嗰三場全部都係

全部送俾椰子

咁啱心情好 同埋驚唔認真踢連sob都唔要佢就無人要佢

同埋有 Bruno 自然上力啲

無架啦已經無期待

將Tuanzebe Dalot借俾Sheffield有無得諗

佢兩個做吸傷

耶子真係買Lin
賣Lin 筆錢可唔可以買番當年利市個耶子銅像

停賽俾佢季中再操一操反而係好事

不知幾啱打又可以即刻上正選

做嚟砌曼可能齋做唔用

想問下你地覺得home kit 定third kit靚
見1920果件印埋字都係73usd
想買件般奴

黑橙

用呢個版馬仔打好屈

分手先係最好嘅事

我最近都玩返
做緊隻般奴

兩件都有
btw香港買唔係平d咩
同埋香港印有保證d

希望出埋Matic

屌那星
而家UT 一張卡出咁多個版本
真係好撚on9

有無師兄買過trainning背心？有無鋪頭推薦？

奴到奴死

我都覺
所以之前棄左轉打season

想引你貨金

佢咁玩法其實係加速搞死自己個MODE
已經係咁炒卡
仲要一個球員可能有幾個版本
痴撚線

ut狗玩

season好好玩
我都成日玩

玩到悶呢但係
打左3百場，贏左2百幾場，輸3x

係咩
我淨係上官網睇
香港唔知邊間有保證

我打咗170場輸130場

用咩隊

英西意最勁嗰三隊

傻啦，唔洗留力歐國盃ja, 未當操下狀態

零課金

得啲金卡

最近隻般奴好易解

放心 我地仲有拜利

用94福搭90綠木啦

其實我唔識玩，得閒打兩場squad battle就算

估唔到到佢失竉

Tottenham reject Ndombele-Ramsey swap deal with Juventus

祖記咁鐘意換人，我曼有無人同佢換

山狗 Lin p Jones rojo 任君選擇

突然間係咁吹Grealish己簽我曼

In talks with potential signings, #mufc have been clear that they need to gain some clarity on what's happening with Pogba so they know what financial position they sit in, from a squad vacancy point of view #mulive [@David_Ornstein]

即係要睇下普巴走定留先決定到我曼有幾多轉會budget ?

我有冇理解錯

已經係我曼既人

咁勁

Bruno 同mendy 奴到就死，新出個張伊巴好勁

唔鬼追ut 得閒玩幾場manager 都幾好玩

Sources?

都是twitter路邊消息

No.7又多又齊
不過貴少少

Jadon Sancho has agreed personal terms with #mufc. [@DuncanCastles]

唔貪心，山狗換C朗，後生換個老，唔駛補錢

半年前好似已經話AGREED
而家又AGREED

一字排開

一路都講緊係轉會費問題

加利殊 辛祖 防中 一齊官宣

係喎

仲有睇袋

Jadon Sancho has agreed a 5-year deal in principle with #mufc. Sancho will earn £140k/w rising to £200k/w. United are getting closer to the signing. Sancho’s agent was working on Bukayo Saka’s contract and will now focus on Sancho’s deal. #udlatest [@DuncanCastles]

好多沉員

今年咁快手，好鬼

14萬週薪

Sob黎左之後d人工真係合理左好多

流流地喎
佢而家係Dortmund已經190k

份人工比預計平，以為200k起計

出到3百4百k週薪點換呀

山狗 西龍

50m 辛祖， 30m 柏豪，一左一右即時搞掂。（發夢中，隨時係兩倍）

來了

下個topic welcome grealish and sancho

70M 辛祖 40M 柏豪差唔多

中過咁多次伏 唔好咁快J
近年電話佬大巴拿

0grad + 山狗都夠啦

一日未官宣 一日唔好開心住
第一日做曼迷？

睇下使唔使買普巴replacement?

咁後生又未到球王真係唔好比太貴，一陣過2年又續約chur 到盡
今年般麥雲都唔算貴

我估最後Sancho同馬份約差唔多

duncan castles 好似係一線料?

Fabrizio Romano has stated on numerous occasions that the contract or personal terms won't be an issue with Jadon Sancho — he wants mufc.

用曼聯好屈
試過用狼隊贏d1

終極FF中咁多次伏都係終極FF
唔理，除咗褲先

JJJJJJJJJJJJJJJ

想當年我連自己名都改埋

最好有表現add on
15萬+ 5至10萬 最好

1001

打個邊爐220 你我哈哈笑

Duncan castles 好似幾可信

唔似會咁平